2個agent sell同一間盤，點處理好

2個agent sell同一間盤，點處理好
睇唔睇好，睇左要簽睇樓紙，不可能俾double 佣，
是旦作藉口cancel 一個？

但唔知2個既議價能力如何

係咪有回佣呢回事

睇樓點會用買樓果個人個名去睇

傾半佣啦

者係唔好寫業主名。對嗎？

你峇，所以次次睇樓都唔會用我名

係，我都係綠表證
我睇樓用我女友名，反正買樓用我名，可以狂睇
最後成交都係都只係需要比一個AA

嘻嘻，收到
多謝巴打解答

岩wo

未買講定佣 講完又唔買

起碼回9成先簽

點解一定要簽睇樓紙

你其中一個話睇唔岩唔買囉
有幾難

去其中一個度睇，睇完就同另一個講已經睇左，叫佢介紹第二個盤
未睇無所謂既，兩個都睇左一次就麻煩d

但都唔好落直系親屬

舊樓agent圈好窄，條例無記錯嘅話，查到係你相熟嘅人幫你睇都double